連登已淪陷

隔離海洋公園個PR post正評多到咁

日日洗地真係好有用,歌舞昇平,隨便啦,反正你地都係抵撚死,同埋你班做PR既都係抵撚死

大家集中營見

拉
廢話post唔好阻住thx

真

曲？

黃藍是政見，好玩是良知

Block

拉

5毛

你咪大大隻五毛屌你老母

五毛又開工

你隻兩毛狗

會員「大撚灑」係知名兩毛

On9
拉

0.5